{"translation-revision-date":"2024-01-30 15:50+0000","generator":"WP-CLI\/2.8.1","source":"settings\/build\/6627.73624c6467db11f42462.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"cs_CZ","plural-forms":"nplurals=3; plural=(n==1) ? 0 : (n>=2 && n<=4) ? 1 : 2;"},"Add to annex of Privacy Statement":["P\u0159idat do p\u0159\u00edlohy Prohl\u00e1\u0161en\u00ed o ochran\u011b osobn\u00edch \u00fadaj\u016f"],"Conforms to the Consent API":["Vyhovuje rozhran\u00ed Souhlas API"],"Does not conform with the Consent API":["Nevyhovuje rozhran\u00ed Souhlas API"],"No plugins with suggested statements found.":["Nebyly nalezeny \u017e\u00e1dn\u00e9 pluginy s navrhovan\u00fdmi prohl\u00e1\u0161en\u00edmi."],"You have chosen to generate your own Privacy Statement, which means the option to add custom text to it is not applicable.":["Rozhodli jste se vygenerovat vlastn\u00ed Prohl\u00e1\u0161en\u00ed o ochran\u011b osobn\u00edch \u00fadaj\u016f, co\u017e znamen\u00e1, \u017ee mo\u017enost p\u0159idat do n\u011bj vlastn\u00ed text nen\u00ed pou\u017eiteln\u00e1."]}}}