{"translation-revision-date":"2024-01-30 15:50+0000","generator":"WP-CLI\/2.8.1","source":"settings\/src\/Settings\/Integrations\/Placeholder.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"sv_SE","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Enable placeholder":["Aktivera platsh\u00e5llare"],"Enter the div class or ID that should be targeted.":["Fyll i DIV-klassen eller ID:t som ska anv\u00e4ndas."],"Placeholder":["Platsh\u00e5llare"],"The blocked content is an iframe":["Det blockerade inneh\u00e5llet \u00e4r en iframe"],"Your CSS class":[""]}}}